朱凱迪：任期屆滿後退出，不再留守議會

樓主睇法：去定留唔係重點，重要嘅係去或留嘅後續行動
最佳辦法就係留低俾人DQ過個班喺議會，其餘嘅走